[巴打入]朝早起身d頭髮成日彈起，點搞？

特別係後腦既頭髮
用水濕佢都冇用，仲搞到個頭睇落無啦啦濕左一達
洗頭又太花時間

點搞好

用水應該要濕到頭皮至得…

由佢

留長/直接沖涼

吹頭

用花灑濕個頭唔洗一分鐘

用水淋濕成個頭

一樣
所以朝早先洗頭

X2

如果留長要幾長先唔彈？

電髮咪得

梳好頭先訓

唔好訓

此post已完

如果留長會好柒 (我覺得) 我都係有咁嘅問題 所以每日都會 鐘個頭落洗手盆度 整濕晒 再用風筒 吹乾佢 5分鐘內搞點

特別係後腦既頭髮
用水濕佢都冇用，仲搞到個頭睇落無啦啦濕左一達
洗頭又太花時間

唔會花得你幾耐時間 抹下頭吹下頭 3分鐘既事

買D日本古裝劇集的枕頭，

夜晚沖完涼即刻吹頭

吹乾晒水份就唔會咁易變形

detail
電一次搞掂？

就咁用清水洗？

吹頭 買個類似剪頭髮鋪頭個啲好大個風筒 跟住㩒後面頭髮狂吹 吹翻平佢

每晚沖完涼我都有吹頭架
可能係訓覺果陣左郁右郁

朝早出門前 一定洗頭

剃光頭

邊條彈起剪邊條 剪哂啲彈起既頭髮 個問題就唔存在啦

搵水沖下佢

×3

以前中學時期成日都會彈起
但廿歲之後冇左呢個問題

帶頭套訓

早d起身洗頭
一係gel頭set 頭

點解會咁 轉左髮型？

畢左業幾年都冇轉過型 應該話根本唔理佢
我都唔知點解會無啦啦冇事 好奇怪

我都係，以前個頭成個撒亞人咁，25過後日日都死魚頭

用花灑沖濕佢捽吓咪搞掂囉， 咁簡單都講咁耐

靚仔＝天然呆
唔靚仔＝早D起身洗頭

洗頭 收獲唔使代價？

用梳濕水梳下會好好多

直髮夾

我係 所以朝早要洗頭

髮型師教晚上洗完頭
吹頭個陣禁撚住你個死人鑽黎吹
咁就會冇咁彈

如果係左右兩邊啲頭髮彈起咁可以點搞？
啱啱剪完頭髮嗰一兩個禮拜冇乜嘢
但係過多兩三個禮拜左右就嚟料
朝早起身係好貼
但係放完個lunch去廁所照鏡就見到左右兩邊啲頭髮彈起哂
全部都打橫
但係中間個堆又塌晒
搞到個頭睇落成個波咁
留長又唔知要留幾耐

Keep住剪是常識吧

detail plz
每日朝早夾一夾就得？

新方法
一陣試下

我有呀
而家keep住一個月剪一次
只係想知係咪冇其他方法搞搞佢

留長啦

企係度訓